[洗腦]一人一個係街成日聽到的野

多謝阿姐阿哥，幫幫忙買飯比我老豆食呀 。

請出招。

屌你老母

曾聽說世界

埋尼試下味 歡迎試雪糕

誰人受痛苦被懸掛在木頭

想買平嘢呀？肥仔開倉啦！想買筍嘢呀？肥仔開倉啦！唔使睇價錢,全部唔使睇價錢今日唔做

唔使上淘寶,唔使去深水埗入嚟睇埋嚟揀

真係架！？？？？

請緊握扶手

同

請勿超越黃線

係邊度可以聽到?

葵廣

好吃的sushi在爭鮮
種類豐富新鮮的滋味
營養滿點在爭鮮
平價健康的美味

上水 旺角 尖沙咀
「操你媽！」「來來來！再買一個」

漏咗句 大家愛爭鮮

Twice D垃圾歌

愛是不保留伯伯

先生先生，幫我填份問卷吖

唔使上淘寶 唔使去深水埗

尼你老母

想買XXXXX啊？肥仔開倉啦！

唔好意思 睇睇你身份證呀

有天堂 有地獄

愛沒長久

考試 面試 見客 演講 決策 你同我每日都要面對

請進

Hi 我叫___ 想同你做個朋友